連登禮貌運動 day9

以禮待人

大家除咗以禮待人
仲要陪多啲身邊嘅人

你好

蝶蝶係咪都披星戴月

淳太你好

LM巴你好

我足不出户

真好

本點認同

屌你老母

點點好耐冇見
最近如何呀

大家好

很好
很頹廢

farmfarm你好

想屌你老母呀

我都係

幾時比我屌幾鑊

3000/2h

銀銀你好

值條撚

屌你100/1h ok?

no ok
冇講價